隻螞蟻就嚟跌

He knows how to fly

上市都上唔到 跌條鐵咩